[906]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(194)#FindingMiyu

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅十八宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、Color*iz活動期間上IDOLROOM玩遊戲嘅時候推NAKO元英,元英就比佢撞到仆低,跟住係NAKO

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

PRODUCE48影片索引

PRODUCE48練習生+IZONE成員花名表

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望
路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩
滿山小草都芬芳
5.

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆 油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！

[905]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論及AKS屌柒區(193)

1.人生巴有friend 幫佢攞

2.IONE日本宣傳

4.收皮啦你

5.

6.尾哥既日文報導

7.29後之後櫻nako肥妹都可以send mail

8.奈子雜誌採訪金剛棒

9.應該有日文直播

10.櫻綻:
「COEX MALL B1層
UNDERWORLD PANORAMA
人流量巨大的主要通道
272塊LED大屏組成的100米全景放映長廊
15個以上循環播放的應援視頻」

11.
塔諾巴:[member]
都話禾豬黎

12.would you prprprprprpr?

13.團綜日本妹+彩燕cut

14.尾哥追星成功

15.今日vlive咗

Q:點解元英出到鏡?
A:其實個條例寫明
如果節目播出嘅第二日係學校假期
咁就可以演出到半夜
上次 生日第二日係番學日
所以無得去

詳情：
)/제22조
0
0

16.

17.指原巴分析第3回

lm

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

今天發覺最愛她
呼叫永遠也愛她
聽我叫喊只得一張空凳

其實可唔可以唔好玩凳
玩咩都好
唔好玩凳
真係好撚危險
唔係冇發生過咁樣玩凳之後比人玩嗰個癱咗喺醫院嘅事
整到尾龍骨點算
我唔知佢哋係同娜B講咗定點
如果係即興
成件事真係好撚伏
有冇諗過如果冇hold起個屎忽佢真係跌咗落地嘅話點算
玩都要有個限度

個Template 長到
燈神List 無po

膠真跌低左

細路女貪玩姐
唔洗咁認真

屌？
我完全睇唔到
冇點睇琲個vlive

12.would you prprprprprpr?

Sure,瘋狂prprprprprpr
我有兩個願望,佳恩每日一IG update
同埋D社快D出訪問&圖

[url]特登google搵prprprprprpr係咩意思 [/url]

我一啲都唔覺得好玩
出咗事嘅時候仲可以話只係細路女玩？

我都覺得其實好危險
可能佢地細路覺得咁樣好玩

我依家好嬲

去fs警告佢地唔好咁做

放心應該會有人屌佢地

帶住高汁gif留名

我覺得唔洗去fansign就會有網民屌

方丈

依個重任交比我

喜歡Danny Summer的人都是有福的，就如喜歡柔b一樣。

等緊有人將拉凳個gif倒播 去平息非女衣巴怒火

交比你

係幾痛
中學個陣試過無數次

等我去2號房教訓佢地先

仆街啦屌一啲都唔好玩
跌到屎忽痛都唔好
如果真係出事
娜B跌到出事嘅話
佢哋自己都唔好受啦

留名
係溫泉游水既nako

唔係 我講緊之前直播見到采元minjoo係左邊後面唔知做緊乜又偷笑以為係采元minjoo周圍整人凳
不過應該唔關事 要睇多次先得

問下膠真咪知

你戇鳩？
如果係佢咁比人玩之後出事你嬲又比話人方丈嘅話咁點？
有冇諗過冇hold起屎忽嘅話點算
真係出事你負責？

膠真跌係意外來 我睇到果下應該冇人拉佢張櫈

我係2號房雙人房 你去4人房啦

我去肥妹房 問下佢發生左咩事先

係我太認真定點
我真心覺得一啲都唔好玩

睇下呢兩個
權F嫌疑好大 你睇下佢專登由右到左係膠真後面走過

走油真係好健康 希望一路keep住走油 對身體都好

太認真

我浄係知有人拉走娜B張凳好彩佢hold起屎忽
我話嬲又比人話方丈

呢啲跌親尾龍骨可大可小呀，唔可以拎呢啲野黎玩
同埋想問係邊個拎走yena張櫈？

我依家仲嬲過牛油霸屏

其實好多prank野我都唔覺得好玩

彩燕搵日本line 其他人7個一齊

佢哋話係彩元

其實拉走張凳個幾下好大聲
牛屎咁醒應該聽到
佢贏完之後都係自己拉返張凳返黎坐

下次唔好咁曳啦

source?

所以依家d遊樂場先整到越黎越安全
但變到冇晒樂趣

有啲嘢好難講
如果真係專注起上嚟
聽唔到其他聲唔出奇
今次你可以話因為大聲所以注意到hold起個屎忽
如果今次玩唔到下次又嚟多劑咁點

咁你想點吖

係ptt定唔知邊到睇過有人去睇con條馬尾擋到站姐啲大炮，跟住比站姐剪頭髮，痴撚線

你火遮眼啦

所以你覺得拉走人張凳成個行為冇問題

我翻睇左幾次 應該就係本身娜b個姿勢已經係個屎忽離開左張櫈 而清純已經知道仲拍左兩下娜b叫佢坐低 但娜b都照keep住個post 於是佢同彩元索性攞走佢張櫈

掂唔掂到池底
我唔介意做救生員

我就睇唔撚透我喺到屌嘅時候你reply一句"方丈"係做乜撚嘢嘅

韓國人其實就是講韓文既蝗

hold起咗個屎忽所以拉開張凳就ok

算喇 Yena 都無事

呢個我唔反對
不過年齡同階級觀念真係好重

就出道應該安全至上既

又係202相關系列

有D站唔係真飯,係為搵錢
年中唔知幾多出完一次周邊就收皮既站啦
你阻佢影班星咪姐係阻住佢搵食

咁食叉燒包都會啃死嘅人

人地行,佢游緊水

唔該揾人同佢哋講依個行為好撚危險
一個唔覺意坐返落張空凳就仆街

唔係話咁做ok 只係分析佢地既動機姐
我都唔同意佢地咁做

LM

第一次去韓國食晚飯見到旁邊韓國一家人
個仔睇落得4定5歲,因為老豆幫佢倒水佢冇雙手拎杯畀老豆屌撚左全餐喊足全程
已經覺得韓國呢個國家係痴撚左線

如果柔b係到 一定無人夠膽搞娜b 就算搞左 柔b都一定會幫娜b頂曬 娜柔cp世界第一！！！！

係 奴性比蝗仲重

有幾多個可以好似飛姐咁

韓國廢老文化好嚴重

咁你慢慢屌啦唔阻你喇

屌咁你咁講飲水都可以啃死人啦
即係你覺得食包同坐落張空凳兩件事嘅危險程度係一樣嘅所以食包冇問題嘅話拉開張凳都冇問題？
仆你個街講緊係一個唔覺意唔記得冇咗張凳坐咗落去嘅話係可以入廠㗎師傅
你戇鳩？

有興趣可以睇下韓國人 講韓國自己既問題
啲韓國老人家真係好鬼惡

成件事好好笑喎

睇返膠真跌果下
權F同彩元好開心手舞足蹈
但娜B就係度 好似表現緊"唔好"咁
所以話娜B真係好女仔好善良好有家教

飛姐真係傳奇黎
飯拍影得靚又專一又有錢

幸福的三口子

就連D公司都好鍾意大蝦細

算啦 個人無事咪好囉
冇事先做到世界冠軍加嗎
彩元清純下次唔好手多多就ok了

cls冇啦啦自己衝入嚟話人方丈
如果係金彩元比人拉開張凳之後唔記得咗出咗事之後你唔撚好喺到屌

飛姐 好想知真人係唔係靚女
傳聞係一個好靚女嘅富二代

Minjoo摸真個頭問佢有冇事

韓資公司好變態

試過係韓國撘地鐵比個廢老叫我讓坐
我講中文+英文 佢即刻淆底

你漏左件

no way man 個MV真係好L低成本

前幾日睇過

第4頁留名

留個靚名
Nakoyuri最高

成日都覺得佢地呢種背景文化已經根深柢固到救唔到
就算佢地唔喜歡,但當佢地到去左一個年記之後
佢地都潛移默化左,不知不覺地自己思想同意識都將後輩對自己講平語就視為唔尊重

蛙真係真愛

我覺得佢地冇諗過後果
以前中3個陣我都比人咁玩過

見過一次 好白斯文類型

我個樣似韓仔(眼細)
個時係韓國成人比人問路
一講英文啲人走都走唔切

唔係話唔應該尊重長輩, 但過晒火位就未免太痴線

算喇 Yena 都Show 左眼色
下次佢地都唔會咁玩喇

P.s. 清純一開始應該係想同Yena 講坐返底

泡=蝗
定律嚟

無事就得啦
起哂鋼做乜

冇出事=\=依件事冇問題
唔該

佢唔可以100%作準
佢其實有D話博多人睇講誇左D,
自己最FRD個個咪又係大過佢

用晒成身力 出貓

件事一直都有問題
後尾膠真跌左 Yena 都俾左眼色細既
下次應該有分寸

起鋼呢D係呢個post已經習慣了
已覺得沒有甚麼大不了

一直都話韓國除左追星之外冇野值得去
風景 買野 野食 全部野都比日本屌打

韓國要到幾時先會改到老屎忽同鍾意造馬既文化

講起韓國其實我覺得韓國嘅娛樂產業真係太大 大到變咗政治 社會政治好多問題都俾娛樂產業cover咗 聽講如果政治有咩醜聞就會喺娛樂產業度專登爆單大嘢分散注意

我通常係去韓國追星 跟住轉機去日本玩

一個好想進步 但係又固步自封嘅國家

肥hi簽名

講得幾好喎,訂左慢慢睇

造馬唔知
但老屎忽文化我覺得真係去到世界盡頭都唔會改到

我覺得韓國唔太岩男仔去, 女仔去反而好D.

好感度成功下降

點解咁講？

政府有份投資,
電影電視台
音樂方面有都唔出奇

冇錯 你每次見到爆大明星拍拖
韓國自己內部一定有大事發生
HYUNA爆個時 冇記錯濟洲島好似有事發生緊

再post一次先
[千字文慎睇]No way man神曲預定狂想曲第三回
本身想琴日打埋歌詞既睇法點知訓著左
今日起身諗住再慎重咁逐句逐句歌詞google英譯
屌你老母睇完之後我更加肯定呢首糞曲遲d會上神台

第三回：歌詞（上）

講歌詞，必須講下秋元康既背景
佢最原本唔係做咩監製出身
細過志願做作家，大學入埋文學部點知發覺讀書太曬時間直接退學
跟住作唔同書、填唔同詞，名氣開始大
1989年國寶級歌手美空雲雀死前4個月唱既《川流不息》震憾日本
無人諗到呢首歌詞係由咁後生既秋元康填詞
歌詞唔係度詳講
但係佢用到既意象係東方學術之祖—孔子提過既一句：
「子在川上曰：逝者如斯夫，不舍晝夜。」
秋元康好巧妙咁將上述既意象填成《川流不息》
令呢首歌成為日本最偉大既歌之一
姑勿論佢點樣經營偶像團體既評價
佢創作才華呢方面可以話係東亞領導級人物

所以講呢首歌詞
一定要好細心睇每句歌詞背後既意思
所以首先講下歌名：No Way Man
呢三個字要解已經好複雜
折開解應該係No way / Man

先解Man
指既可以係：
歌詞裡面既主角？
歌詞所訴說既對象？
唱歌既人？
填詞既人？
Mv開頭既阿伯？
咁樣既話黎緊解歌詞就會有幾種層次睇到
呢個可以下回詳談

再解No Way
英文No Way解法有：
無路行
無可能
唔係啊嗎
套落呢首歌詞到
三個解釋都解得通
第一、第二會係下回詳述
反而想先講下第三個解釋
平時聽d鬼佬知道d好震憾既消息唔想相信個陣都會講「No way!」
而日文就有まさか（音Masaka）
而咁岩呢句日文係歌詞出現左兩次：
中間NO WAY MAN (HEY!) NO WAY MAN (HEY!)
まさかなんて（呢句可以有好多解法）
同最後個句
まさかそんなことが起こることなんて （沒想到居然會有這樣的事情發生）
如果口語咁講就係「唔撚係掛」
再拎まさかそん去google translate
まさかそん=No Way
於是乎根本成首歌唔單止講緊秋元康既心理
亦係講緊人生就係由好多「唔撚係掛」既事所構成
所以秋元康想寫出黎俾「Man」知既應該係咁：
先係No~~~Way~~~~
然後No Way。
再黎No Way？回答No Way！
你話秋元康係未癡撚線？

下一回就會再講下歌詞裡面寫俾個幾種人究竟係想講咩。

p.s.我日文唔係太熟，所以我查左好耐日文まさかそん咩意思，如有大大指正小弟感激不盡

因為娛樂圈好多公司對上嘅大佬係三星之類嘅大企業
依類大企業為左生意 地位之類 要同政府打交道
咁政府出事 咪拎藝人出黎轉移焦點

睇你去邊㗎啫
韓國夜遊係高汁嘅

まさかそん google translate有無錯呢？
我睇其他翻譯又好似唔係咁譯

02世界盃

當年T-ara出事果陣都好似係有政治原因

好難改, 最多冇咁嚴重,
韓國受儒家影響太大
我只想講, 韓國人做生意有D骨氣, 同唔好貪污貪得咁勁應該會進步得更快

我鍾意睇山山水水同廟
韓國真係唔啱我 日本

3個去左韓國都換左簽名

又CLUB又ANMA
鍾意買野又可以SHOPPING,
睇境可以離開首爾

三星現代等公司先係最大既怪物

京都 四國

韓國簽日本名未死過咩

京都 奈良

kiss bar
一試難忘

Hi醬家鄉都多靚景

學生妹

應該唔會連簽名都批鬥呱
定係日本簽名個版權係日本度所以要換

其實佢鄉下大約係咩位置

下尾家鄉好撚靚

個人認為係廢時嘈
唔換可能俾人鬧
換左一定唔會
所以換左先

東京對上

係咪男人既老屎忽文化嚴重d 女呢？
就咁睇呢個團權F成日比人笑同玩 膠真又成日冇大冇細乜都亂講
櫻唔洗講 第2大但一定唔會有架子 所以個個都痴佢

自從我幾年前去韓國旅行然後係坐地鐵果陣比個廢中成個人搬開（佢嫌我阻住佢落車）之後就唔想再去韓國了，我又唔食得辣，又唔買化妝品，去日本食下魚生唔好

我都訂左 好正

男女一樣 只係咁岩權F好恰姐

其實想搵吓有無飯跟住下尾介紹過或者去過嘅地方嚟做嘅整合 但搵到宜家都仲未有 係咪真係要補番以前嘅節目嚟搵

喺韓國撈真係好撚艱難
啲泡菜仔上綱上線嘅能力勁撚過紅衛兵

換新簽名日飯冇得話多到掉

我有諗過去尾尾家鄉旅行，但我日文得1/3桶水，所以唔係好夠膽去

我反而試過響日本比個廢中用報紙拍我叫我彈開D

而家後生個批韓仔韓妹好過批中年好多
雖然都仲有

日本鄉下地方唔識日文真係唔好去

02世界盃經典
對意大利個場
好似係
比韓國踢穿個頭爆缸
之後暫停包紮就繼續比賽

紅衛兵都叫淨係忠於毛魔，班泡菜仔係將現實既不滿上網發洩，之前癲到走去青瓦台發起聯署話要處死唔記得洪基定秀智，痴撚線

影相一流

其實去fs根本就唔係想要個簽名

怕什麼
基本上去日本旅行唔洗點識日文
搭火車有漢字
食野指住張餐牌this this this
輕鬆

所以來來去去都係東京大阪福岡，岩岩暑假去左札幌同稚內已經係一個突破

廢老文化邊到都有 唔講日本韓國 好多其他國家都係持老賣老 我地香港都係咁

根本擺明造馬既

馬甸尼之前話好想再踢多次果場波

係團綜唯一一幕我覺得佢終於似返個大家姐

勁大聲

睇返都覺得on9
利申:唔熟足球

同埋有樣野好重要，就係我再去日本好有可能係同我個港女老母去，去呢啲鄉下地方真係作死

好似叫subway咁
this this this

名古屋 熊本 都輕鬆
四國火車旅行直頭世界級

牛屎之後個樣

去鄉下自己去最好
同朋友旅行講話行鄉下
實比佢地屌死

講到尾大家都唔鍾意香港

經典黑哨

離開香港同中國
那兒都好

成日響度諗如果佳恩入到既話IZONE會同而家有咩唔同

我個麻鳩煩老母唔想轉酒店，佢話日日坐火車來回咪得，比我屌到飛天

而家諗緊下年暑假去邊好，到到都好撚熱，最京應該係北海道，但阿妹話唔想又去

有FD試過自己去
佢話差D連自己都頂唔住,連便利店都好遠先一間

泡狗無體育精神可言，每次見佢地拎02世界盃打飛機就想嘔

來生不做支港人

有得離開亞洲同非洲，邊度都話好㗎喇

唉
我感覺到啦

唔好再諗啦呢d野

佢個陰

唔係呢個意思
btw呢度有巴打買撕頁

最驚係唔識點搭車,

仲有葡萄牙個場
02世盃真心經典

如果唔熟日本歷史去尾尾鄉下會好悶，今年好似係明治維新150周年，如果熟既話就多野睇，唔熟會悶到仆街

每次見到izone齊人就會諗,
但每次諗完唔係諗izone會有咩唔同

依個世界最憎香港人嘅就係香港人
雖然天災問題不大 但人禍越來越嚴重

咁又咁講，我覺得香港食野係世界第一，廣東菜同老火湯無得輸
其他野就算鳩數啦

其實睇一個個人
小弟都好撚憎轉酒店
之前去北九州都係日日jr來回
福岡長崎一來⼀回就無咗四個鐘

其實日本韓國都唔係特別好
只係香港比較差

最怕係要坐巴士，雖然話好準時，但我成日驚自己唔識落車
到時真係 落錯車 如離開了幸福的高速路

如果佳恩入到既話, 咁隊長就可能係佢做, 咁其他成員又敢唔敢好似玩權F咁樣玩佳恩
btw, 我等緊佳恩上次萬聖節vlive個中字

試下趕唔到班車會點

我就係唔想咁樣坐車，上次札幌去稚內坐巴士坐左六個鐘，坐多一陣應該夠由香港去澳洲呀痴撚線
我寧願轉酒店一兩次咁，起碼行程可以鬆少少唔洗咁趕
上次我早機到福岡之後就坐jr去長崎玩三日兩夜然後先去由布院，用盡張jr pass得黎又唔洗搞到咁辛苦

野外求生日本版

有港女最愛日本人都唔食嘅有蟲三文魚

好運咪有下一班，唔好運就要mr taxi taxi taxi

世事沒有如果

呢句真，我老母好鐘意食
你同佢講有蟲佢會話日本果啲無事

任何同佳恩最新消息都會盡力為你第一時間送上

日本人唔食三文魚應該入得世界十大謊言

真正嘅三文魚係唔會食日本人

係呀 因為日本人係煮熟先食嘛

其實櫻算變得少，初頭仲以為係手震

上上次見到屎眼上去幾感動

算啦，佢要死唔通唔比佢死，阻佢又話我掃興跟住同啲親戚唱鳩我
同老母去旅行真係一直在玩命

不過都係，收其實都唔算貴

可以有一次同48系日本妹一齊會更加感動

慘

成個post off哂topic

呢個POST就係咁自由

我都好想睇到彩元同萌Q重逢

可以同時有幾個topic 由幾班唔同既人進行討論
當中有D時候見到旁邊topic有意見想發表就會穿插過去加把嘴討論
所以好難追po

唔係日本有好多種唔同嘅三文魚 好多係可以生食
但其實三文魚好平 係啲低檔野
仲有如果多蟲嚟講 大把魚都好多蟲你唔知姐
開魚嘅時候會 夾走

我都成日敢諗 我覺得佢會食得住啲妹妹

我夠成日諗娜榮入到會有咩唔用 但所有既國係冇如果

好複雜

同意, 韓國最低工資2018년 7,530원 1,573,770원
即係時薪HKD51.90, 月薪HKD10,847.28
香港?我DLLM咩, 最低時薪35蚊都冇
係就係韓國收稅高D, 但人地醫療福利各方面都好過香港

我淨係知蟲豬入到肯定會屌鳩yuri chan
你再不好好唱oh yeah 埃鬆就要完了

香港近年赤化得好緊要
越反赤得越快, 不如早走早著好過
希望JACKSON WANG, LUCAS WONG去到日韓好好宣傳港男
到時D日妹韓妹可以接濟我地班港男

搵到啱既話題好出聲
如果唔係又要飛好多頁

PD果陣好似冇乜邊個成員有玩過佳恩

港男係亞洲係有啲名氣嘅
但係都係睇樣

前幾日先講lucas話自己中國人
jackson本身就紅底

唔知佳恩鏡後係咪好大姐姐,
我記得PD 48個個當佢媽媽咁

想走，但無咁既能力

走乜鳩吖
刷首抽做maru chan

但係我記得以前有個日本女明星去食sushi係會只食三文魚

JACKSON以前讀美國國際學校,
佢係我FRD細佬同學, 真人真係好仔黎, 傻下傻下咁
但紅唔紅底真係唔知

旨意佢兩個？算啦

係, 鏡頭前個個成員都好尊敬佢.

冇得唔講
公司唔係唔過你 唉...
你睇莊錠欣 係套韓劇都要扮中國留學生

公道啲講，jackson對個團係好好，但唔好諗住佢會宣傳港男，佢會話自己係中國人

但韓仔有個勁既地方,
佢地真係帶領亞洲衝出美洲歐洲,
D鬼妹見到佢地真係流流地水

唔會用香港個名架啦

講左咪好似子瑜咁...
要做大陸人生意係咁

咁奶共係咪好啲
佢上周偶話自己喺台北嚟

唔咁講點係支那搵食
佢都係上面都好多野撈

奶共係ptt比人鬧到仆街喎，話佢係奶共林

同意
韓國D外國菜真係
香港D外國菜依舊好味

所以話有時唔係怪佢...係無力姐
你睇子瑜舉台灣國旗都搞到咁

明既，搵錢要緊，我覺得佢係支那咁多節目都無扔低got7算係咁，你睇阿中國lay?

一中各表喎
哂鳩氣

等睇支爆啦,
我諗9成人冇人真心支持支那,
個個都係為左做生意先比面佢地, 又冇文化又逼人地受佢個套好似係世界都係中國咁

見到Cube 派個作曲家黎就知
一切都係傾好數 造馬黎既

所以根本沒有如果

EXO個堆 至憎吳亦凡

班人都係為左錢姐，支那而家財大氣粗咪聽你講，邊日真係支爆仲唔一沉百踩

蝗+2係好仔
咁你地豬都變德蘭修女啦

我去完日本一返到香港果陣勁掛住香港d野食
利申: 唔鍾意食生野

Skr Skr

正常喎我覺得 其實一開始lucas係咁話自已係香港人
依家轉返做中國人? 不過想紅就一定要咁 中國好撚玻璃心 冇計
得罪香港人好過得罪中國人啦正常都 去中國賺多錢咁多

我覺得abe撚鳩維尼咋，美日關係穩固過中日關係

支那真係

ching有咩高見

佢而家個樣柒到無眼睇

大陸lay我好佩服佢一直係大陸揾錢
對韓國個邊好似不聞不問咁
我成日以為佢就黎係時候話退團喇
但次次都帶俾我新驚喜

日本唔會奶共 撚共就有份

我早幾年去英國日日三文治炸魚薯條食到口都鞋埋，後尾去左朋友屋企有廣東菜食有湯飲感動到流眼淚

泡菜不是好地方
韓國打工仔平均月薪低過香港好多

階級制嚴重到你覺得誇張
學歷背景好多時決定左你入既公司
區域性又勁嚴重

又話長江後浪推前浪，點解佢呢個前浪仲未死係沙灘上

我好鍾意日本便利店D野食同D 日式餐廳D定食
生野我都鍾意, 但驚食得多都唔健康

所以點解要入三大
跟住成堆人就爭入三叔個堆大企
詳情可以睇下未生

唔係已經破解咗迷思啦咩
係蔡瀾扮晒嘢咋嘛 以前未有系統養 亂食梗係出事 宜家我就唔信仲係咁
我去日本咁多次都見到啲壽司店menu有提供三文魚 唔通真係專門為咗做遊客生意先出咩

生野唔好食得太密
好易有乙形肝炎

後生仔個個都為咗考入sky
之後再用學歷考入大企業
好鬼死慘

黃子滔
我最憎 最無義氣

侜唔到sky真係此生已完
所以韓國人自殺率咁高不無道理

1. 以為所有人屋企都有泳池
2. 上節目無限loop初心初心
3. 圭賢(唔記得係咪)叫佢講廣東話 佢係都要講蝗
...實在太多

睇d中國個d新聞就話班韓國隊員祇歧視佢地(?) 同少分資源比佢地
但我成日覺得係咪d大陸人同d韓國人性格夾唔到 先同EXO解散晒 9估

日日食炸野好撚熱氣 但點解鬼佬無熱氣呢樣野

呢頭屌完skr果頭自己走埋

肥媽介紹個個虹鱒咪多蟲
淡水魚不嬲唔可以生食

我估韓庚之後都無人好似佢咁慘啦，講到尾咪係佢地見紅左就想番支那自己賺自己洗唔洗同全隊人分

韓國人覺得自己係hell joseon, 七放世代,
我地就覺得香港就GG同就歸共
日本又核輻射, 企業文化大壓力成日地震,
蝗國又貪又乜又柒,
台又比蝗食住,
睇黎全個亞洲都

你估日本真係奶咩
有錢搵only 掘完金就

依條傻閪就算鳩數啦
佢煮d餸根本就不知所謂

可能因為佢地有鬼佬涼茶？
曾經睇過一個講法就係唔存在熱氣呢回事

日本人唔食生三文魚因為日本進口個d唔乾淨 我地食個d係挪威入口所以乾淨可以生食 (聽我阿爸講既唔知有冇9吹到)

TAO係EXO個陣已經係最柒果個
冇記錯佢係連官司都輸埋?

我理解唔食虹鱒係無事嘅
細個食好撚多勁cheap三文魚
小弟依家咪一樣生勾勾

老豆紅底
而且為咗賺人仔咩都up得出
之前機場圖影到佢頸枕係中國國旗圖案
然後拍節目返大陸某個地方就話返咗家鄉
然後成日強調自己係中國人

亞洲黎講得新加坡算正常，李光耀係勁既

亞洲係咪永遠都無可能超越到歐洲

屌你搞到我淆淆地,
我成日買AEON D 三文魚生食

諗起佢生日有巴士廣告應援

李光耀以前係REFERENCE TO HK...
而家...香港0進步, 差唔多比所有亞洲國家超哂

鬼有咁多挪威咩
香港三文魚好多都係支那養殖出嚟

新人留明

但係事實上食得多炸野真係會熱氣, 例如爆瘡口爛甚至流鼻血

工時同樓價已經屌打啦

睇你點睇 GDP 就一早超越
至於文化 個個國家唔同
去到美國/歐洲 佢地自己既國民咪又係有屌自己

百搭巴?

同埋其實我唔在意佢話自己係咩人，身份認同既野唔係人地話乜就係乜，係自我認同，佢要做中國人我吹佢唔漲，百貨應百客，總有人受

但好似子瑜咁比糞青上綱上線就真係不能接受

隔離飯香

你又改名扮新人

9up
食炸野個口唔舒服係咪咩口腔分泌問題咋

利申 唔信中醫

亞洲黎講得新加坡算正常，李光耀係勁既[/quote]
李光耀真心勁
明面資本 其實佢就真係行緊社會主義

但又係有班新加坡人成日屌李氏家族

所以我唔明點解鬼佬唔會熱氣，係咪因為佢地食好多沙律菜

咁又係, 歐洲而家都好撚窮

我係一食炸野就生"飛G"個D人黎

有好多唔同種唔一定食挪威
挪威多人食係因為肥同油重

佢地無諗如果無李光耀佢地可能仲係馬來西亞既一個州，比啲馬拉人騎住

個名

歐洲都唔係個個國家窮,
端士個D好似幾好景,
意大利,法國前幾年就差D, 而家好似都OK

可能飲啤酒真係解到熱氣

又扮新人

同水質有關

小麥清熱嘛

飲啤酒好肥
朋友仲笑鳩我話點會對英國食物有期望

我有朋友係英國讀完番香港
對薯仔產生左恐懼

如果好細個就過去咪無事，係香港考完會考或者a level先過去會適應唔到

識得有d人本身有鼻敏感但一離開左香港就無事

我雙推 多多指教

沙拿正到。。。。。。

因為香港空氣真係好差，我朋友仲誇張，去左澳洲四年番黎香港有鼻敏感，明明去澳洲前都無

香港空氣太差
天氣又濕

加埋支那D PM2.5,更加差
安倍去支那張天空對比圖真心痴線

本人
次次去旅行好翻
一返香港就奶野

+1
一返又流鼻血又病

我之前有鼻敏感晚晚要食藥,
去完澳洲返黎好哂

點解最後係NOE

NOE正

留名慢慢追PO

我係一去旅行就瀨野，嚴重到要食藥先訓到
朋友笑鳩我係咪日本空氣太乾淨我個鼻吸開pm2.5所以適應唔到

沙拿身材真係好FIT

尖咀tomntoms
仲有冇

how long is his dick?

仆_ 我睇返個表 同奈子係朋友 (同歲)

其實未做脫毛前個個女人都有格甩底毛
唔識J格甩底呀

01line

我諗緊點保存佢好 洗唔洗茶d咩上去
因為我又唔想淨係收藏 想套係屋企個杯度日日用日日望

屏風樓焗到仆街
仲有個大陸成日飄啲霧霾益香港人
又多廢中係條街食煙
好難無呼吸系統嘅病

奶奶吓奶埋鬼佬Canada 有毛架wo

應該就冇喇

某婦真係好阻眼

唔使塗啲咩上去啦
呢啲硬卡紙應該唔會點變質
唔好濕到水 唔好曬到太陽
基本上可以好好保存

唔會捨得拎黎用

肥秋又出新中國姐妹團?
AKB team SH?
俾蝗玩完一輪仲夠膽試 肥秋都幾勇敢
成個48系嘅營運方式都俾人偷晒去開新團咁滯

要幾儍幾天真先會去中國搞分店，早幾年衰過一次仲唔夠咩

咪係 我以為佢已經俾蝗撚到對認清大陸生意人嘅嘴臉
估唔到又捲土重來

繼續

【AKB48】TeamSH亮相首秀-01 (1)-001

台灣就放置play, 反而大陸就衰完一次都仲去.

咁又咁講，單論吸金能力支那係強過台灣好多，而且仲好高風險

等睇AKS柒第2次

支共政府一句禁止偶像團體佢地已經可以收皮

禁止養成系未成年偶像團體

成日得閒係咁J返呢段黎睇 唔知點解覺得好正

衣錦還鄉

我係J日本line怕怕醜醜嘅反應
佢哋係咪好少俾人當街認出

Miyawaki chaeyeon

你地好 我係hkt48嘅miyawaki chaeyeon
櫻:

依家做咗國際偶像啦
唔只係村內先識 (飯唔飯就另一回事 )

膠真都有抽水打左下
而家先見到

係喎

又黎長幼不分

搞錯 咁你應該仲有好多嘢冇睇到 罰你從頭再睇多次

跟住再睇埋啲彈幕 仲發現多啲嘢

睇返第一頁，原來大家都開始接受柔b,仲想幫佢奶tim

又話唔用呢個名

彈幕有用

無啲咁既事

我想等blur曹版，唔想再睇 大頭

丁咗肥hi彈起身個一幕好耐
醒完仲對住椰奶笑個吓真係甜到糖尿病
好想變成椰奶

好想係佢訓個陣篤佢塊面

我有預感睇睇下會飯晒全團（ 除外

想啜想

1POST 1仁美

係咪得我睇到肥hi撞見朋友個part覺得好尷尬
成件事好似同鄰居搭𨋢個種尷尬
肥hi揮完手又即閃咁

其實個團綜冇想像中咁多油 到後半段去日本個度更加少
成套最多係佢同藝娜放閃 同洗碗玩魔術個段 直接飛就得 其他都係得好少 一兩句講野
今集睇落佢唔係一個鐘意講好多嘢搶鏡嘅人 係不幸中之大幸

希望唔好再將藝娜同 綑綁式鎖售，頂唔順呀大佬

唔閃做咩
唔通同一大班人仲要拍住野一齊行咩

冇人肯同佢做fd
得娜b肯 咁佢仲唔痴埋佢到

有時係街到撞到啲唔太熟嘅朋友既反應

可唔可以post多次你之前send過個張單身狗gif

我覺得係因為果段CUT過先咁樣
仁美見到佢朋友之後佢朋友有行過黎同佢HIGH-FIVE
之後1秒就變到隔開左 應該係傾咗幾句之後諗住走又俾彩元彩燕見到又行去傾多幾句咁

係同friend/同學出街然後咁啱撞到唔太熟嘅朋友嘅反應
睇落應該好耐無聯絡

我睇返原來係權F叫膠真閂門
跟住膠真話girl crush係唔會閂門既
然後權F自己走去閂 雖然係以搞笑嘅方式閂 睇完上面嗰個韓國人話佢哋啲階級觀念有幾嚴重之後 有啲擔心膠真 會唔會出事㗎 佢繼續咁樣落去嘅話

咁啱見到又唔好意思扮唔識
咪Say過hi

佢哋係十指緊扣咁hi架喎
同埋仁美第一眼見到朋友嗰陣時 “唏～？”得勁高音

唔會啦 權F邊似呢d人

咁應該係剪接問題

係驚d網民

你估係B.i

仁美話好耐冇見嘛
話係以前學跳舞既朋友 係咪應該佢入咗akb幾耐就冇見幾耐？

呢d好少事 應該唔會放到咁大

好中意俾佢s嘅感覺

你哋班黐線佬半夜喺度瘋狂推post
話說女飯係黐線
但剪頭髮單嘢一早close file咗啦
你哋係咪無睇過後尾有人彈出嚟澄清件事

咩節目？

Izone in D社

Nako

即係仲係韓國？

彩燕係十六果時冇感，但依加愈睇愈正 ，搵到自己既charm 加自信之後真係成個人唔同哂

幾時拍的？

預錄黎 Not live

有冇中字

Sakura's aegyo. "Oppa, Happy Halloween~"
Me "Happy Halloween~"

唔係架，元英啤膠真果張gif都比韓國網民叫佢做好啲畏情管理

娜b係後面係咁比反應
好正

佢唔係啤 咩?

咪又係會鬧

調整表情姐
冇事嘅

學下日本妹,始終出鏡經驗豐富

佢地應該今日最後綵排,唔知有冇片睇

唔知聽日會唔會比記者睇先

正
聽日睇live

記者d片蒙到

好耐冇追kpop, 而家每星期最快上既音番係咪仲係MCD?

出左？

最快就星期二The Show
但通常大團都星期四先上MCD

咁我地應該都係先上MCD

裴老師都後生過

Mcd易贏呀
sm個d都唔上

MCD唔上都有得拎架
同埋首週未有得拎住

阿裴

今個星期唔拎等下個星期大戰拎
宇宙女團

mnet為咗捧宇宙天團 同sm不和！！

成日見到日本line聽唔明韓文啲無奈表情
好慘

都唔知係膠真定 ，佢果下表情被評為韓劇反派角色專屬表情

睇完d社個條完全feel到個隔膜
不過我覺得會慢慢改善
唔洗咁擔心

我feel到啦
音源all kill

最後識讀張紙都幾勁
btw有dispatch hd相睇

佢地係咪自由揀場地影?

concept同衫都係
（聲稱）

Kinho買邊個ver好

團綜開到好似睇緊鬼片咁 剪到冇啦啦有油B大頭鏡頭 到後尾先好小小

nako都用到韓文答一句

標準答案：Why not both

點解彩燕同珉周一齊抽羹嗰度個feel咁gay 仲要係彩燕望住珉周嚟抽 珉周又好似怕怕哋醜咁

巴打可唔可以搭單買埋

係南瓜裡面渣埋手

我其實想等實物出左先
問下意見

尋日睇彩畢業con

留意到Miru 喊左好多次

我見係成班nmb 中喊得最多果個

我有啲都係飛嚟睇
可能第二集好睇啲呢

頂你吖 nako根本無特別用力去撒嬌
天生咁qq

某婦好似同yena不和咁
之前糖痴豆咁
而加某婦狂痴元英
有冇人留意到

真係好kawail

班女唔夠放

係呀

定埋格

南泡=大陸
北泡=越南

韓國d舊區街道似足大陸3線城市唔係唔知呀嘛

d韓劇拍到咁完美，就係為咗好似印度劇咁咋嘛，俾班友打飛機

日本LINE綜藝慣夠放但溝通問題又一句起兩句止

而家先睇HALLOWEEN個VLIVE
死八婆分完組攬住我HI做乜,放撚開啦,整到成身油

hi醬學好咗韓文應該好爆
佢識叫膠真唔好頂撞佢
學得多D應該好過癮

支體搞笑

佢d語氣好好笑

甜美又得,抖S又得,正

問個白痴問題
今日twitter blueroom live係喺twitter睇？

好似日本高中天台大叫嗰啲節目咁

1月摸雞蛋手仔

好似係periscope
自問自答

睇緊認哥停一停轉睇LIVE,一入就___

我都係

覺得pd架妹心態最好係佢

食緊老麥
覺得佢好似藍藍路

lee個姿勢睇canada一流

nako比元英禁停左講野頭先

又來

宜家直播緊？

係 上面條link

彩燕一分開坐, 日本妹就聽唔明

NAKO唔洗答都估到係雪糕啦

屌姐係琴晚佢地都係韓國

跳太多

仲以為佢地fake左我地訂mail

最嘈既MB係奶粉

好積極咁玩,輸咗又無乜野咁

我覺得係我聽唔明多過佢地聽唔明

more文字直播

呢個平台係新野？

最好係櫻,練習完就即刻沖涼訓,唔洗嗌
成班揀最煩,膠真
膠真話SAD FROG都不遑多讓,講起野上黎唔識停

又叫HI醬講個句野
變左HI醬名言

油b又有錢袋

仁美係咪撒嬌
我啱啱send完出去一陣就撒嬌 唔理啦唔理啦我當係佢哋睇得明我個comment啦

冇帶遊戲去打

一廂情願咁ff吓 俾我

你打左d咩

twitter live平台？

想睇仁美撒嬌

nako講日文既點解？
話日本line覺得韓國好食既野係咩？
講但太突然冇留心聽

日本MB覺得韓國最好食既係
櫻講個陣太嘈聽唔明
跟住係醬料炸雞同芝士熱狗

靠sunny了

芝士熱狗.gif

佢地推薦緊D野食
但係我聽明係咩,但記唔起樣野食用中文講係咩
個腦有韓文有野食個樣,中文名消失左

打韓文

又講左鐘意咩日本野食
而家講緊咩唔鐘意食
佢地講唔鐘意個D好多我都唔明
食物淨係識D大路野

我已經同日本line唔同一個channel

彩燕唔鍾意食乾類食物, EG:芒果乾個D

聽到清純話咩wasabi

櫻鍾意치콜,
炸雞+汽水

izone-飲食頻道

唯一聽得明係牛屎唔鐘意魟魚
有樣野食係魟魚三合,D味係好濃好奇怪
而奶粉話佢未食過想試下

膠真狂咳
係咪嘈左太多日

輪住對下個講鐘意佢D咩
好撚尷尬呀

忍唔住熄咗

nako講咩

要櫻wink

話SAKURA 又靚, 做野又好快

好GAG

櫻話鐘意奶粉個種style
奶粉被屈要撒嬌
之後叫櫻都要做

我淨係識聽靚 之後佢up左好耐個兩個字點解

行動既韓文

商業吹奏
一開始話想做Minjoo 好靚

自稱韓語天才奈子

終於好清楚聽到清純講返句野
成程LIVE觀眾咁樣

每次dead air都好尷

佢只係識行路, 唔識行動

每次成員自己講嘢都好細聲 較大聲啲之後佢哋一哇就嘈到癲 cls點就佢哋嗰聲浪

通常學新LANGUAGE要1年消化先慢慢上手,
等到出年6~7月睇下佢地點

次次 dead air 就睇 comment,
靠人 comment 比d靈感佢地

咁咪仲衰過日本line

佢地講緊日文？

係 爆晒mic...

戲子nako

搵人比返個蛋糕佢啦

冇得食野就冇佢戲份

nako na~~ko NAKO CHICKEN

元英想唱埋首廣告歌落去

炸雞CF不遠了

韓文
我覺日本LINE學韓文

可能接左已經

加埋啤酒

仲以為邊個黎左

呢個時間想食炸雞

WE ARE ALWAYS THANK YOU YOU
奶粉想點

goodest English

未夠秤

應該廣告接不停, 炸雞鋪係咁搵佢地

牛屎PD之前係便利店撞過膠真
第一眼,嘩,條女又高又靚

即係好似香港人,
thank you 你呀!

膠真又高又靚 又真係幾屈

無讀書係咁啦

成個PD最鍾意朱里

又商業互吹
已經吹咗兩次啦wo

鄧麗欣啲fd

想知直播到幾時 有冇其他話題準備架佢地

better than rest in pieces

i am very thanks them

呢次已經講到好尷尬啦
第一句仲有起哄下

係咁dead air都叫嘈？

通常新團唔係都會有prepare劇本架咩？唔通全部靠天才波？咁無綜藝感嘅團唔使玩啦 同埋producer都好hea完全唔使諗idea 掟個波俾個團咪得

嘈係突然間爆咪
我電腦睇都覺得煩
手機睇既巴打應該想死

唔戴耳機真係唔得 爆曬咪 又要較大細聲

個主題係q&a
真係純答問題？

聽日埋位

sor 我一問就完左

真係等網民掟問題俾佢哋答

死亡wink

利害

係喎 唔記得左個主題

之前都有係twitter收問題

其實兩隻都眨晒

綜藝櫻

好得意

隻眼wink個口要開

發覺唔識WINK既人都係咁
一WINK個口唔識合埋

佢仲要訓教都合唔埋隻眼點wink 大家唔好再難為佢

14歲英文

【推特相關】板野友美推特提及小亮

AKB的新歌NO WAY MAN裡
櫻花的舞蹈好帥

佢好似唔識控制面部肌肉咁

有冇睇過南哥畢業整人
櫻花好好笑

勁好笑
個嘴合唔埋

係日本尼單野佢俾啲anti吊左好耐。

有冇keyword或者link

當初Mnet揀人出道果陣應該冇考慮過綜藝感既問題

佢而家係休學定冇活動會返學

忍唔住CAP返

好正
仲有臨尾彩姐真嬲個樣

櫻花中二病果陣真係可以好型

睇十次笑十次

班友真係on撚鳩
第一次做center發生d咁既事真係會驚架嘛
完撚全唔諗下佢個陣得個16歲到點會估到有呢d咁既事
你話而家有單咁既大整蠱係izone身上
班韓國妹咪又係嚇到屎都瀨埋

又講八奇櫻

咪就係，佢真係由個陣開始就俾人黑過無停，又唔諗下個陣咁多人畢業AKS一定要推番啲新人上黎。

屌唔用八奇櫻角度玩啦
不如再玩整蠱啦
橫掂d人話izone團綜咁悶

izone大整蠱
櫻花大醜聞
izone緊急中止出道
成員們反應係？

我見有段片係櫻花係床到擺irene d野,出自邊到?
我見izone chu ep1都無呢段野

有呀,擺把扇丫麻

好期待櫻花遇到白菜

你睇多次

擺左係床頭喎

可能真係睇漏

睇晒我覺得無咩問題 好正常反應
不過點解要搵個大叔做戀愛對象

綜藝效果黎架

咁先好睇
當指原/老喵面對高橋個陣
個反應勁好笑

搭膊頭個下真係on9左

櫻無可能再俾人fake到啦

所以由佢玩人
最好就話佢同BTS傳緋聞
坤9曬成隊人

咁快睇晒 我先睇到一半
不過好正 成個氣氛 日本有咁正既整蠱節目架原來

老油條組笑到我仆街 然後娘娘隔一陣就揚晒出去

屎塔肥

有人話老油條組係第一次見忍姐個陣已經可能估到係整蠱
到第二次搭膊頭更加懷疑緊
但係可能知道係整蠱節目唔篤爆

隱藏錄影機

班女飯第一個溶左佢都似

我聽到we are always thinking you

花式招anti

廣告商出手未

唔搵呢d男團坤唔到班izone架
第一個估到應該係nako

明顯啦 兩個有經驗嘅都知唔會靜係得一張相 而且三個仲有心情笑 肯定知係假

而家d飯接受程度高左 好多都係罵完繼續飯

老尷

玩d咁既野

清純真係好鐘意食
佢係團綜鏡頭1分鐘都可能無

滿臉的夢和希望混合辣醬芝士炸雞肉

irene?

食呀食

係

高朱 eq 高啫...唔上心就唔會做center 個陣喊啦

雞蛋本寫真正唔正

睇番最近既表演,差d 俾煙花彈中

btw 有無人有膠真gif

我只能夠講我背隻痛

丁到出血

佢d隊友話係咸書黎

所以唔好睇
高朱唔係賣呢樣野
寧願佢著返衫

💦💦💦🥚

采元

彩元條脷我最清楚

自己正皮自已留言

最尾個張

睇睇下stop咗係啲奇怪位

又未到咸書
不過我都寧願佢著返衫
佢身體真係普通
唔太啱拍呢類寫真

剛剛睇到權F隻手個影
好似隻長頸鹿
唔通係IONE 第12位成員??

以為你改埋個影

冇啦
睇返原圖真係咁

爐石的堀起

連普通一句說話都可以有負皮

合作?

睇住佢大

柔B飯入左黎掛
或者係呢個post d人負皮我個名
不過都冇咩所謂
我都唔介意

佢呢d顏色好睇d
本寫真死氣沉沉咁
j都j得唔安落

是但啦成日有人入黎負皮人

係咪想話你話個影似長頸鹿on9咋

應該係話我on9

因為少左柔B

Iz*one Chu第一集，佢地係日本係坐Toyota Coaster，Hi醬呢個代言人好盡責

咦係喎原來真係改圖

我其實真係好少post 原圖出黎

明明我丁我二房

頂佢吖 好想買

VVV

啲汗

vvv有cd睇

開vlive賣周邊

好似好正

係咪驚無人買

台上面好似唔係cd黎

個手燈

識變色

個手燈有著過咩

佢地講

個手燈咁hea好正常
啱啱出道未design好支燈所以求其整塊發光嘅膠
aoa嗰個之前都係咁

百幾蚊幾抵買嘅

咁多poster既

我以為得元英第1名有poster

油b

MD poster set

邊到有得睇？

幾個月前去韓國買返aoa個舊燈都係80幾only
掠返聽日去睇con嘅人嘅水

第1個張好似唔係呢張

好想撕爛第三張海報

Vlive

之後未必用返呢枝

收藏

Kawaii

咩黎 又要另外買架？

兩年半後放出去

showcon週邊

佢哋靜係識呢個

Gmarket個個synxxxa買2合1好似比埋

如果係元英單獨個張

我有朋友星期一去韓國首爾玩 可以叫佢去邊度幫我買？

個長盒唔通係等身海報

on9張團poster

唔係元英果個咋咩

yes

咩事 掛住打字冇睇到tim

聽日show con場外
巴打可以等遲啲出靚周邊先買
呢啲睇落好普通

團po用返rose個張

__中到

個手燈開黎睇下啦

自己攞佢啲相去整得

轉做韓文打上去chatroom

清純wtf

釘落權f嗰度先有睇頭呀嘛

娜b今日好似冇咩精神咁

膠真又咳

襯章戰士

turn on the light thank you you

好似好多完場說話都係彩燕講
幾時會公佈隊長係邊個呢

留名等睇幾人中

咁流咁既 個手燈
純粹show con用？

唔係個盒裝住全部都有咩
唔會咁大個盒買一張海報仲要抽呱

咁睇下幾錢 叫佢平先買

襟

應該係
遲啲設計都靚一靚再賣300蚊

可能唔只呢

DD櫻

幾多個係彩燕既?

宇宙價錢

仁美last個句fail

想買彩元張海報

講左咩

Moe, 腰

呢堆呀

如果後日先去會唔會有得賣？
原來個fd聽晚9點幾10點先到首爾

唔知有冇睇錯
清純好似係扣左奶粉同櫻
同奶粉講左扣左佢個章.奶粉笑左笑
後尾指比櫻睇扣左櫻個章,櫻指返佢個堆章入面清純果個
之後清純口型好似係講你扣太多啦,之後搖頭
呷醋MODE,你只可以扣我個章

D野好貴

萌Q

週邊賣咁少時間咋？

冇

佢放左彩燕係最上，之後sad frog,清純，後加自己同nako

我有得買
我買手燈同slogan就算

show con限定

櫻開頭扣係一次PICK左三個
靜係知係彩燕同清純，仲有個睇唔清

呢兩樣最抵買

Sad frog

可能遲d上網有得買

原來綑綁式要買晒d poster 咁又唔係好想買

聽日會唔會公開埋fansclub名?

自己拎nako相去印都得 攞黎自己收藏

會唔會好快就俾人放上網淘?

應該會show con公佈

九成九會

真

聽唔明

權F拎自己個章比nako

跟住就話: kawaii

散賣最好 d卡都係

留名支持 Yuri Club
或任何同 扯到關係既Fans 名

(可能叫Chu?）

돼지CP

聽到唔知咩 gin gin

應該係講"唔好錯過"
但少左個字
變左Nekkoya

你地夾份買小卡咪得,剩低油B俾misa

扣曬後宮

櫻與她的後宮

填左ione
希望中

我只係聽得明nekkoya

好痴線。。。。。。

櫻當日分組已經一夾夾中sad frog

人生贏家
抽水都抽得唔同D

好羡慕清純

清純係主動撩櫻

同娜榮撩nako一樣 不過係放肆版
不過我深信彩燕地位係唔會動搖

最鐘意既團內三角關係
彩燕,櫻花,清純(((經典不解釋
膠真,HI醬,SAD FROG
膠真SAD FROG時不時眉來眼去
膠真HI醬就煩膠與弱勢姐姐
最後今日重睇團綜
買野食個到HI醬同SAD FROG拖住手
HI醬話想食雪糕
SAD FROG即刻同班姐姐講HI醬想食雪糕
呢PART好中,睇到心花怒放

膠真X珉周XHI醬

啱㗎喇啱㗎啦超級好
唔好再想組其他cp就得

唔知呢

安娜與我既三角關係

牛油與你的鐵三角

娜B好病咁

膠真望落病d
開場就咳

清純真係極危險
好彩唔係同一屋簷下

其實有無摸到d咩？

頭先好似見到佢 左 一下…
清純飯rip

拍一拍可能冇咩
但咁樣卒兩卒一定掂到D囉

個章

乜櫻花有d咩？

慎入

真係慘只係摸到個章其他咩都無

邊集黎

打得好

拍得好

拍鳩佢個整容樣

上面有link

會唔會甩左出黎？

屌你咁mean

保重身體...正式出道之後將會更加忙

ipad

又拍咩節目

清純本身都無預自己可以出道，就算得罪 搞到零鏡頭無份量都唔怕啦

blueroom live收工圖

原來係拍佢塊面 放大先睇到
live見到 之後摸自己塊面以為比清純錫左啖嚇死

izone staff account

咁都撞車 幾人mon post

: 妖, 搞到我陣間又要去醫院執過

係咪都要執架啦

佢地係咪要開始錄定音樂節目?

未
星期二開始先有打歌節目

9成9 空降all kill
熱度真係好高

大部份係咪上晝錄當日播?

佢右面係膠真？冇遭殃？

未打招呼前 係膠真攬住佢

hea到

清純其實係咪LES

清純真係贏家，咩人都俾佢摸勻，成日唔覺唔覺咁出手，其他人又受落。

屌，公平咩

無計，天生一副呆樣令全部人對佢放下左戒心

係食家
一開始征服左櫻同權F 先
跟住再慢慢攻陷其他人

前幾日見人傳佢就出番黎，不過唔知係咪真。

屌
D女比佢溝哂啦

都傳左好撚耐

仁美話唔討厭畀佢摸

清純一點也不清純

唉，無計，網上言論太可怕，就算迫番佢出黎到時承受唔到個壓力一樣死。

上次一期生部份人食飯佢連樣都無出

允許清純摸哂D女女

佢未休養之前都食藥食到個人腫哂，可能身形未復原番所以唔出鏡。佢同櫻花2個都係自帶吸黑粉体質。。

生得靚，有錢，有得入團，有得摸女。屌，清純係咪女校男生黎架。

佢其實咩事,唔係有病咩

張野唔見左

命生得好

twitter live 櫻花cut中字

前世拯救咗世界

nako google + account 變左第二個名

叫咩而家
唔係nako_yabuki_75?

講a nai yo 都走走地音

呢個乜水

長濱 ねる渡邉 りさ

wtf 46?

46

係喎
點解出左矢吹奈子?

肯定係有垃圾hack佢account

好撚串喎屌

google plus都就快執 咁都仲拎個account嚟玩

你真係永遠的新飯

hack nako g+ account

屌

用開韓圈嗰套嚟諗

有無人會想夾份訂izone個人海報？

g+執笠

巴打打算買?

膠真係咁咳, 陣間會唔會傳染哂比全隊
同佢同房個

我會想keep彩燕+nako~
夠多人夾咪買~
或者有人買可以賣彩燕既俾我

珉周

我鐘意你呢句，顏飯
櫻花識揀，彩燕正啊

bobo完傳染左

彩元唔該

MJ真係好似子如

黑妹就算鳩數啦

擋9大主音

🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸

珈瑪巴minjoo都啱？

個人覺得
珉周靚D

上次跳起扮青蛙跳果下好可愛
btw, 套綜藝好似仲未播

岩岩睇完櫻花被清純掃波,
係度無奈冷笑

感覺佢地唔算frd

邊段？

Agger

越睇越覺得清鈍可能係les

應該好fd

編去1號房我不知幾開心

咁佢可以名正言順咁溝哂D女女

彩燕既情敵黎

A01

如果清純食埋彩燕
真正後宮女皇

有冇樣睇

sakura 扣左3個牌SHOW OFF個陣

我都覺LES LES地 同其他COUPLE唔係好同FEEL

我覺得彩燕太專一，可能性好低

vlive咪有

佢望D女既眼神，
好似想食左佢地落肚

最好笑佢叫自己C-pop King
終國一零一果陣佢真係柒到飛起

見到有代購 185蚊一set 我靜係想要奈子仁美
而且聽朝11點截單

我宜家考慮緊買唔買好

你睇, 得清純眼神咁特別

屌第一次睇到呢張gif....勁痴線呀條八婆
呢啲人對眼成日打量人望嚟望去
心地唔好

你地諗住點買碟

poster? postcard?

D人 gmarket 嘛，我諗緊買唔買kinho

GMARKET好似冇POSTER

屌你啦借啲衣post ____

之前D人話有喎

睇頭post

你個名令我諗起詩安

我FEEL到IZONE 出道個陣點都會比人ANTI幾獲,
好似少時黑海個陣咁, 捱過應該做2.5年神台女團

poster

哇 下凡？

有無LINK?

好正啊，加埋佢個蠢+善良性格

kihno 冇 其他有 好似kihno 個package本身就冇poster

我仲以為權F日文唔好 所以好少同日本人講嘢添

佢 講緊周邊下話？

終於完 恭喜

第一左? 定第二?

真係妹妹仔黎架喎

1
Miku 2

quote錯

佢勁勤力凌晨五點就開

有冇人會買IONE條巾
好靚

第一名有咩比佢？

我會買手燈同slogan
如果買到

終於有得訓

雜誌封面單人照

歌今晚出?

聽日5點

唔怪得連奈子都搞
想一箭雙雕

助攻

第幾個cm既名單係最新？
1001